一人一個慶祝既方法

次次都係開香檳
其實有冇其他形式？
可以俾唔同人都參與到
一同分享喜悅

好似球員入波都有唔同既慶祝姿勢

熱烈地彈琴熱烈地唱+十字步

係喎有冇人仲會窗鳩叫

C 朗咁
肋跑,跳高,轉身,擘大隻手

你哋都冇人性，人哋都未死，仲有佢全家都未出事。邊會咁快開心，我仲未開心住，心中默唸幾句：「死黑警，死全家⋯⋯」先安樂。